一人一句鼓勵説話

我知大家都為最近既事好傷心好難過，每次見到有手足比人拉或者受傷個心都好痛好吾開心，特別係中學生，冒住同屋企人嘈交冇得翻去既風險仲要犧牲暑假都要岀嚟
多謝你地
雖然難過都要堅持 吾好辜負一班手足既犧牲
要班狗一命填一命
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好心改下啲5p字啦

巴打真係好勤力 個個post都有你

放開彼此心中矛盾 理想一起去追
同舟人誓相隨 無畏更無懼

真係有咁重要咩？

有

更正:唔

香港人 加油💪🏾